《明報》：警研究將記者分類 可能只助主流傳媒採訪

《明報》政情專欄李先知今日（26日）透露，警方正研究將記者分類，目前警方內部正向防暴警察傳達識別記者的指引，將來可能只協助「主流傳媒」採訪......

星島 東方 文匯 大公 HK01 南華 CCTV......

東方星島嘅章詠欣點計先？

紅五類，黑七類。

外媒不計
freelance不訐

協助姐係點 唔打? 其他嗰啲記者就打?

popo想講立場新聞呢啲係「唔主流」，屈人地係「極少數」

協助同唔協助都會打

tvb獨家

佢有咩權？

即係東方星島加4個電視台啦

反對警方建議被視為分裂國家

講得啱，又從語言入手，｢建制派｣呢個稱呼已經成功咗一次，依家想用｢主流｣去屈呢班良心媒體係少人睇。

其實睇1984真係睇到好多共產黨同港共嘅手段

前黑警二姐係佔中果陣

就想搞呢樣野

只不過之後無左件事

打壓打到盡

Tweet 出去, 比國際知道香港全面淪陷

no more freedom of press

幫得一個得一個